女朋友仲同ex有close contact

女朋友之前同人哋拍拖果時出過軌，咁我見佢老老實實同我講，咁我埋當無事。點知佢而家同佢以前個第三者日日whatsapp，啲內容又好鬼，唔知佢想點

本身之前一路都唔知，係幾日前好奇check佢電話先發現。同佢傾，佢又喊晒口話同個第三者，無晒愛，只剩友誼，所以唔係問題。 叫佢同個第三者斷交，佢又話唔想冇咗個咁了解佢朋友。。。

見佢都講度咁，好似冇咗唔得咁，又確實係冇咩嘢有發生到，咁我諗住自己忍下算。點知佢而家得串進呎，仲話要去條友屋企溫書。我話唔比佢去，佢就話我唔信佢，嘈咗一輪，我妥協比佢去，但係又搞到我自己好焦慮

我哋平時都幾恩愛，唯獨係呢件事佢就唔肯讓步，話個第三者係佢好重要嘅朋友，同佢經歷過佢嘅低谷。屌我成世人都奉承住一次不忠，百次不用，唯獨係佢我先例外咗次。其實我發現佢都瞞住我好多野，我好難可以話100%信佢，但係我又唔捨得放棄段感情有冇人可以屌醒我

啊啊啊啊啊啊 點解拍拖咁辛苦

屌

圖？對話

分。完

當係同另外一個男人分享一個閪 Happy together

溫書一定有做愛

冇野好講 宜家講咩都好你都聽唔入耳㗎啦 係要傷心過痛苦過撞下版先會知以後點應對

分手啦

Ex 仲要上佢度溫書
唔扑埋先奇
帽事既

上得屋企知咩事啦

屌你做返個男人啦ching
你又真係妥協果下好野
自己呃自己
醒下啦

分啦屌你老母
出過軌嘅臭雞要黎把撚咩
隻臭雞心諗: 「有條傻仔咁樣畀我撚下都幾好玩畀完綠帽佢戴 喊下流幾滴馬尿又當冇事發生下次玩癲啲 畀人中出完再跪喺到求佢原諒我先」

樓主既作用只係留黎日後埋單

咁撚樣叫恩愛
你不如首先照下個腦先
你個野壞左呀 屌

你唔信佢係你問題
佢都話無野

恩愛就唔會唔尊重你啦傻閪
洗唔洗我一巴打撚醒你

信唔過架 分手啦 咁多廢話條女

雞

你唔係唔捨得段感情，只係唔捨得冇得屌佢？
你要 keep 住屌都唯有硬食，不滿會日漸增加。
到你頂唔順放棄埋屌佢先係徹底的死心你先真正獲得解脫。
能重生心必先要死。

唔係話唔捨得就要死攬架
好多野都唔捨得架啦
唔通唔捨得去世既親人就要死攬條屍咩
當兩個人有條刺係到就行得唔遠
當唔開心多過開心就要走

拍拖最重要一個心態係要敢於失去
唔好將自己條底線無限度咁降低
當你一次完又一次接受
佢只會更加做啲挑戰你底線既野
最後受傷 覺得痛只會係你自己
條刺已經出現咗
他日再有呢啲感情問題既時侯
你亦都會第一時間諗返起呢啲問題
呢啲野無得扮唔知 當睇唔到
你珍惜呢段關係既 就認真約佢出黎傾清楚
拖字訣係無辦法解決問題

老老實實 如果你女朋友知道你咁介意 會識避忌
比個底線 就算keep住做朋友 都唔會上埋人地屋企
樓主唔好再自己呃自己 其實你懂的

就算當冇事，個心永遠有條刺，會成日形住形住，日日都猜疑，好辛苦

無可能接受 條女避嫌都唔做即係唔尊重你
佢去完人地屋企返嚟唔好理佢住

帽事既
同ex做朋友不是問題。
但唔需要成日聯絡，因為佢唔係淨係得佢一個朋友。
拍拖要識得避嫌，無啦啦上屋企溫書為乜？
你自己諗啦⋯⋯
最緊要除得快啊師兄

條底線已經降到唔知幾低我有同佢認真傾過，唔知係咪佢外國大，係真心唔覺得有問題。。淨係一味話我唔信佢，無係佢角度諗。。

放手啦明知係伏都繼續咁真係無人幫到你

香 港 國 寶 ： 許冠傑

唉 佢所謂嘅避忌就係會同我預先講定先
whatsapp 又會等我無留意先復，佢話我睇唔到先唔會overthink喎。。。

。。。。。。。

同樣經驗 分得快好世界

友誼波啫

講真，佢唔肯讓步，不如忍心分手算啦，費時遲啲發現佢地真係仲有咩事暪住你仲傷心

就嚟搞到我焦慮症成日訓唔度，係度猜疑

你比得佢去一次仲會有無數個下次 問題根本無解決 好好再傾下 傾得掂咪繼續一齊 過唔到自己果關咪分

綠色真係睇得好舒服

加油 我經歷過 綠帽唔怕戴 緊要除得快

笑死
啱架啦，樓主你呢種傻鳩配返隻臭雞咪襯囉
咪撚放條女出黎害人，反正你條傻鳩願意俾佢食撚住
你同老蘭望住條女俾鬼佬搞果條廢柴有乜野分別

所以話情緒病啲撚樣九成都係自己攞黎抵撚死

人地當你水泡,放生佢亦放生自己,祝人幸福啦

喂 著左我對西瓜喎

第三者:使唔使踢返俾你

你唔係咁撚串啊 衰撚左仲咁撚串

嘈咗一輪，我妥協比佢去

垃圾 呢啲一定要即飛

淺白啲講，做人一定要有條線
一段感情你想要可持續發展
太cheap 既姿態，除非你接受到以後有糾紛既時侯你都要忍讓，唔係你就唔應該接受
睇你咁既情況係你覺得自己付出咗既努力想得到返相等既回報，但事實係可能你付出10分既熱情只係換黎2分既回應
過來人可以同你講 呢啲感情關係既刺一出現
代表段關係唔會再走得無限遠 因為一日唔真正解決呢啲潛在既問題 你不斷忍 不斷退後 壓力只會堆係你身上 當你一亂諗野既時侯就會覺得好辛苦

話個第三者係佢好重要嘅朋友，同佢經歷過佢嘅低谷&高潮。

同條女傾吓你感受啦，傾唔埋欄就決絕啲，分手啦。先唔討論係咪綠帽問題，你哋而家嗰情況擺明係係價值觀出現大問題啦，咁傾唔掂數仲點行落去呀，男人老狗忍吓痛飛咗佢啦

帽事